［新手］免費塔羅占卜

近排迷咗係塔羅到，初初覺得卡好靚

將你地既問題同TG留係到，今晚就會占
問題記得巨體啲，唔好太空泛
有搵過其他巴絲占既識得問架啦

開錯台

想知半年內有冇機會拍拖？
Tg:yu_ka_ri

可摸耳唔留Tg
問題而家個男朋友係咪真係適合我

問2021學年有無進修機會？有冇咩建議🙏🏻🙏🏻

想知佢而家對我係咩心態 係仲中意我定其他
Tg: oon9jackie

Thank you

今晚會占

同佢有冇機會發展 佢對我既感覺係點？
tg：@angelakky

唔該！

搵唔到

Ig問， 1020_tarot

其實呢個post 我開錯台，請去學術台

會唔會因為自己問題再次嘗試自殺
ig:kysfags

唔好呀唔會

你知我唔會點解要叫我唔好。。。

[member]

同ex會唔會復合？最近會唔會有新姻緣？
tg:momgggg